點解轉投拖肥？ 禾仔：雲加搞到我唔係幾想踢波

昔日英格蘭超新星禾確特，上年季中離開效力長達12季的阿仙奴，轉投默西塞德郡「一哥」愛華頓。禾仔近日接受傳媒訪問，大爆離隊的原因，更指恩師雲格偏好其他攻擊球員，令自己的上陣時間被進一步收窄，連帶對足球的熱誠亦有所減退。

前阿仙奴領隊雲格收購球員一向有眼光，05/06球季就由修咸頓簽入年僅17歲的禾仔，只可惜他的進步不大，上季季中更轉投愛華頓。轉眼間禾仔已達29歲之齡，對於離開恩師的決定，他說:「我不打算說謊，當時我對足球的熱誠有所減退。我有一些好表現，但根本沒有機會上陣。這真的好難受，沒有正選位置，只能在後備席出出入入。」

為了重拾對足球的熱誠，禾仔上季終於踏出勇敢的一步。他說：「我想重拾對足球的激情，在阿仙奴沒有這種感覺。當時艾拿戴斯找我，當時想『對，這是離開的時候。』我重拾了對足球的熱誠以及活力，在這裡真的好開心，現在都是笑住踢球的。我已重新愛上了足球！」

雲加

忘恩負義 反骨仔

又一隻反雲狗

反骨仔
入幾個波就話要踼正中鋒，爺爺都有如你所願
結果又咪係踢到一Pat屎咁
忘恩負義

今季踢到垃圾咁仲好意思屌雲爺爺

真定假
係真既去死啦 仆街
想打翼比你打翼
想打前鋒比你打前鋒
打打下前鋒想踢番邊
又比你踢番邊
最大問題你踢邊都係柒
10個機會可以10個都唔入
傳中又冇

雖然雲加真係害左好多人

夠勁咪有正選踢囉，冇料扮四條

打咁多年都唔掂

等俾阿蓋達收山啦叛徒

條契弟踢邊冇傳中冇過人
踢前冇埋門 踢順幾場就傷
人工又貴過人

14M 人工
待你條仆街不薄啦

已經經常正選，但表現垃圾

唔好走左就屌
佢都入幾多靚波 踢得順時真係有貨交
但真係太易傷
不過佢從來都唔係契仔 唔係一撚定正選

嘩 一千四百萬鎊週薪

上面話佢踢前鋒冇料到果班人有冇睇波

點有料到法呢請問？
有排搵埋享利教射波係威係勢咁咪又係柒下柒下

你都幾幽默

踢左十年都冇進步過

舊時對曼城射入幾腳靚波就膨脹到咁

爺爺on9係真
不過禾仔你都顧下自己咩新鮮蘿蔔皮啦
話踢乜都比你踢
成唔到材咪瀨

無知一問

球員傷係打法問題
爺爺成隊管理團體有無改善過？

由17歲幼幼 玩到28歲 都fine tune 唔到
阿狗青訓系統係咪有問題

係咪得蝗 先識叫C Ron 轉打法 延長佢職業壽命

你勁就唔會去愛華頓啦

講真禾仔唔係踢阿仙奴，起碼同巴利同級
比勁d既教練可能仲勁過亨利

2&B

調轉嚟講
真係勁就一早走左
佢嗰期啲人
法比加斯，雲佩斯，桑治嗰啲反骨一早走去捧盃
佢就柒到今時今日先淪落到去愛華頓

可惜唔會有再勁 d 既教練

十年如一禾托柒
踢極都係咁撚廢

自己廢就賴爺爺

條仆街續約黨黎
續約先爆發係咁入波
續完就柒

腳下功夫勁差 技術粗糙
以前都可以靠速度 反下越位
呢幾年速度又冇 射波好似滴尿咁 辣殺

亨利巴爾本身技術都好好先有咁既成就
禾托柒就算啦

其實算比足哂機會啦，perez vela果d就冇比機會

十年前 叫享利接班人

托柒 只懂亂咁走 衝向敵人
又跌低了 爽嗎？

入左100粒嘅明叔俾人咁唾棄法

佢比雲加放置搓陀左十幾年啦
我敢講美斯係雲加手下只不過係勁少少2禾b

但亨利係雲加教

又一件反骨仔

禾7細時了了，大左不了

好多人都可以屌雲加 唯獨痿狗同托柒最無資格屌

比曬機會你都有得賴雲加

巴利跟邊個咁勁？
唔係雲加佢變左連繷啦

踢左10年都冇進步過
睇佢推個波甩下甩下
爺爺最錯就係加你人工
依加仲要咁講

係阿咁多年仲咁撚廢

269

自己垃圾就算啦仲屈鳩雲爺爺

你係未真係有睇佢踢正前

尾二個季踢翼入廿粒都叫冇料